一至五10:30 Do姐再shopping (2)

爆po

個次do姐開心到唔知危險咁係咁點煙花

晚晚都勁嘈但係好正
好小可為咗一個節目坐定定睇

高質留名

係早啲沖涼為左睇佢地

笑死

呢集呢5part最好笑 做乜唔出街

唔食涼野

體罰=錫

part 4陸永講完咩do姐係咁笑

其實旅行野真心普通 只係睇dodo同fama

笑到噴水

講緊富良野佢話我唔食涼野嫁

笑死
錫佢

呢5part勁好笑 咁都唔出街

究竟係日本消費可以再幾誇張貴？
日本人有錢人真係咁捨得洗錢？

痴撚線 出左街一定笑到仆街
唔食涼野

唔知點解如果覺得呢個gag出至阮兆祥把口一定笑唔出
但農夫講就好好笑 加埋do姐反應

昨晚 墨水, 串翠如 果隻藍,
DO 姐忍唔住笑到好HIGH......

do姐句:唉呀！我俾你激死呀
真係好有愛

得佢自己笑囉

啱 依家農夫啲gag就算本身唔好笑 但出自佢地把口就會笑

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有聲既屌

係 仲要同c君give me five 開心到成個少女咁

笑到do姐都講唔到對白

同呀婆有得揮 可能嫌冇咩內容唔播

笑到好攰

記得有個連登絲打話有隻流浪貓去左佢屋企
個絲打好似就係用a5和牛同日本飛機既蜜瓜試下比貓食
印象中佢有講過係要投標投返黎唔太記得
果個絲打應該都係富婆黎

陸永話唔食涼野我已經笑到痴線
個頭未笑完C君又加多句笑得好辛苦

lm

真係唔識剪片 呢d先係精華

依家覺得TBB個節目安排幾好, 睇完誇世代可以有1個鐘去做第2D嘢再返來睇DO姐.
如果降魔的延到依段時間先播, 一晚連續2個半鐘真係冇晒時間

係 9點半可以出街跑下步

我估係do姐講過呢句野

9半真係可以果斷棄劇

咩事笑到咁
聽唔清後邊

體罰係錫錫個度?

認同 多左時間用

340

買比呀婆果度其實笑乜 聽唔真

Do姐帶佢地去買野
但係自己唔買

do姐體罰陸永

好多都好笑
唯獨涼野果個真係笑唔出

你咪唔好睇囉

今日DO姐係口水提過，無計，Sponsor 片一定要出先！

我只睇呢半粒鐘

今日Do姐電台講，啲gag全部都冇稿，全部即興嘅

最緊要剪個條友都剪到精華

反而比較想知6wing話do姐曱甴咁果d個人獨立shot係有無稿or係點拍?

翠魚c君do姐6wing每人分開各自睇住大家咁拍呢d shot? 完晒成個trip先補拍呢d shot定點

點解唔出多幾集

睇佢啲背景係當地景黎，應該係放break個時單獨拍？

其實應該儲埋當花絮星期六日播

睇佢地笑到咁就知

唔係佢地
演唱會啲gag講六日佢地都笑到崩潰

之前森美去日本，電台開咪講番之前播果集既野，D友仔係佢Facebook page係咁屌佢講番電視播既野做乜鳩，而家Do姐開咪講又唔見有人屌

Do姐話陣間去富“良野”繼續食蜜瓜
陸永話我唔食“涼嘢”㗎喎

想問問有無人知有咩網可以睇返高清版？（除左mytv super)

全晚淨係等呢個節目

蕭正藍果d ,寫稿點可能有邊個反應

埋位喇喂

Ready

FAMA x 麥米有冇得諗

開波

麥米要拍森美先得

幾時先到馬明

下星期

係咪一個地方播一星期

宜家日日都農夫，冇左點算

蛋

三文魚蛋

三文魚蛋
即係魚子？

6永中槍

一開波就有得笑

冷冷淡淡

我以為佢想講白子

都係咁姐
rich 到

中國人...香港人

仆__煮麵

煮麵食

我地中國人...香港人

Rich

脆薯有冇a級

聽到煮麵 農夫個反應一撚樣好正

香港人就香港人 中乜撚國

咪改左口囉做咩姐

do 姐d 普通話

窮等人vs有錢人

dup低都冇野露到

100盒

啲海膽好正

脆魚

女人教你影相

要活化

賣記錄

我摸你全身

摸你全身

摸全身

fd到咁

do姐想摸6永全身

我摸你全身都得呀

摸全身都得啦

又唔係未摸過

賣紀錄好笑咩

換全身 開始露底了

淫底

我要長跑記錄

又借嫁依

摔碟

春張露黎啦

春張露

我摸你全身都得

Do姐捽碟

之前就森美心穎，依家就do姐6永

玩 名 好低質

現代人

道歉！

字體大細

春將露

春張露，屌

鈣質舞

鈣質😂

跳你好有鈣質個d 笑死

又鈣質

隻舞

C君成個on9咁

又鈣質舞

c君講野好笑d

越睇越憎黃脆魚!

個日本仔都笑

無標點符號唔怪得我

今集係悶定點 無咩笑位咋咼
無睇前果幾集

Calcium Dance

C君好得意

有冇do jer 鈣質舞嘅片

好撚正

黃翠如咁有錢都咁計住計住

頭先一講杜德偉 C君一定想抽許志安

淨係鈣質舞已經笑死

Do姐鈣質舞比農夫笑咗好耐

跳得好撚正

今晚好笑喎

我覺得兩個都想抽
不過驚唔明無講

鈣質舞係點跳?

今晚明明一開波就好好笑 尋晚悶少少

係，好好笑

幾好wor 何況d錢係佢老豆都未係佢

剩係鈣質舞都有排笑

Do姐唔明就唔好笑嫁啦
會變低級

你睇緊既係旅遊片
唔係要集集都度定d笑點先拍到

跟住跳舞隻歌咁岩又係我近排LOOP開
有冇咁巧合啊屌
竹内 まりや Plastic Love

仆街 播廣告都要我笑

威士忌

do 姐真係好玩得 至少唔擺款先

唔好笑喎真係

沙塵友

日價威士忌

沙塵呢個字好懷舊

NIKKA

個on9又黎

Did姐

屌

做乜鳩

do姐

Do姐

do 姐

屌你老母

阿政

做乜嘢

充軍唔知幾多年，咩都變貂蟬😂😂

禁低佢

Rita

陸永勁唔開心讀得

笑死
邊個話今集唔好笑

男親女愛咁

do姐竟然肯陪佢地玩

鈣質流失

余市

小心d鈣質

流失緊

屌又鈣質

Do姐超好戲

屌
係咪 do 姐黎架

Do姐好玩得

小心啲鈣質 流失緊

鈣質流失緊

笑到仆街

小心d鈣質 流失緊

依個位就好笑啲啦

咁玩得

我笑到聽唔到流失緊個句

瘋狂講鈣質

上次去有人飲到醉左訓左係度

好中意do姐點算

嚟歎

咁大膽

你舊垃圾仲響度講

C君

送你去蒸

好慘

6wing😂😂

又扮do姐

6永

叫屋企觀眾過黎睇部機

你夠唔夠膽飲

港女do

要真人發聲

6永越來越似do姐

應該好難飲

翠如真係可有可無

Do姐係識飲架喎

未必個個頂到

走啦

6永個樣勁唔想飲

陸永係咪唔識飲

似冇飲開

Do姐真係識飲

應該得DO姐識飲

笑死c君 猜兩板

翠如塊面紅哂

6永個樣

余市20

水

6永係咪牙痛得濟

翠如岩岩望住佢個樣

冇出17

除左 do 姐，其他都唔係好想飲

6永個樣係好難飲

翠如紅晒

Do姐好勁

另外3個都唔想飲

乾！
杯水

6wing

個個都唔想飲

6永乾晒.........

杯水

猜兩板，笑撚死

平時唔飲 正常啦

新手真係會飲唔慣d 泥煤味

6永乾左杯水

Do姐堅料呀

Do姐 有品味

不過余市幾smoky

牙痛？唔怪得冇乜出聲

個節目實長開長有 咁夾之下 tvb收視執返唔少

2000 yen 一支咁平

6永已經醉左

C君最識講野

得do 姐三杯清哂

老婆浦開自己唔識飲？

今次翠如係下靶位

C君唔多覺WOR

冇年份唔值錢

想知啱啱唱片舖店員播個張碟

好似拍緊個陣走去睇牙醫

飲到塊面紅哂

do姐會唔會買番香港無報關
買多過1L

佢係日本剝左隻牙

係喎 佢生日去左睇牙

點解好似好短咁

咁快又完

你都識講佢老婆浦唔係佢浦

do姐 鵝喪俾你

我覺得好過森美同攻略
森美淨係睇d女圍森美

呢個正喎Nikka 生朱古力

c君都似識識地
陸永真係冇講過野咁濟

sim卡呢個位敗北
邊會仲有人用香港個plan roaming

其實點解要 sell 人用數據漫遊

雪雪雪

又抽雪雪雪

好鍾意雪雪雪

好鐘意雪雪雪

係，要放木桶擺先值錢，
你買玻璃樽番屋企擺番20年都唔係果隻味

陸永:雪雪雪

sponsor 得。唔通話唔好用咩

咪係，仲貴過自己買電話卡

落左廣告嘛

Do 好charm

女中豪傑

佢d轉數同另外三個完全無得比
食蜜瓜個段直頭搭唔到嘴 登佢尷尬

鬼佬日本人都唔係個個有位放木桶

要珍惜脆魚
聽日last一集見佢

雪 雪 雲

貴到七彩，不過smartone sponsor嘛

Smartone贊助

Do姐肯唔肯係咁拍呀

拍戲就話唔肯姐
拍旅遊節目你見佢幾enjoy

同農夫應該肯嘅

千杯不醉

佢冇講喎，只係話有啲人懷疑啲gag有稿，佢澄清

咁又冇得比 兩種風格。

旅行玩下買下食下 仲俾農夫氹得咁開心 tvb唔俾budget佢自己吟荷包都可能肯啦

佢拍農夫咁開心
望落都後生幾年

有人話今集悶少笑位就知真係即興冇稿啦

下個禮拜仲有冇農夫?

好想d 睇馬明點接農夫d gag

有啲位似有度過，不過大部分爆肚

天然呆

馬明好口花架
轉數唔會慢得去邊

記得以前佢對邊個女藝人講我愛你都好易
隨便都講得出口 又話最愛你 最掛住你

成套都有農夫
冇農夫得do姐邊有人睇

農夫應該會睇

今集真係少笑位，可能係對個節目多左其望，想睇gag多過睇日本

你岩

好睇

幾好笑

Btw，脆魚有冇AA級？

其實如果講下把位又唔想魚做嘅 我覺得謝安琪會係一個幾好嘅人選 佢本身同農夫都熟又夾又搞得笑 應該會幾好睇

反而想睇下馮盈盈

佢9up一流

呢件成日扮上菜既超級MK妹

翠如最後一集

有冇人覺得稻庭唔係咁好食

睇mama啦睇乜鬼do姐

睇do姐啦，睇乜9 mama

on9

翠如好撚正 好想屌

夏天d鹽...頭上既汗...

睇你媽媽啦

佢講野好怪好做作
以前都唔係咁

雪雪雪準備

好想食

喺有線果陣都係咁架喎

凍冰冰

竟然唔抽霆鋒衫架浪意粉

翠如bb啤6永

陸永勁多

雪雪雪之後呀翠如同陸永對望

do姐應該唔知個gag

翠如即刻黑面

好似好好食

正

狂抽

點會唔知
佢都抽埋一份

應該知呀嘛

脆魚又知喎

好仆街

Do姐好似get唔到

和果子甜撚到仆街

快啲捉翠魚拍av

睇完sj就岩岩好睇dodo

個gag係咩

又串do姐

翠雪 好爛
但係俾農父笑一笑又好想一齊笑埋

要唔要包下

C 君

洗唔洗包下

又冇波又瘦又矮
真係得連登仔鍾意

你要唔要包下

我都食緊皇室御用曲奇

送個殘月俾你

do 姐好似唔知咩事

C君今輯串得do姐咁應

但係do姐翠雪個句唔信做乜鳩

Do 姐都唔知被 c 君抽左水

又係同一張卡

笑得勁仆街

講咁正經好奇怪

do姐低胸

一講軟水就估到

仲大過翠魚

賣和菓子個店員叫樋口史

正常女仔都大過佢啦

脆魚冇架

遠水不能救近火

do姐個小籠包

通口屎

30年

連登仔do 姐都j

睇死換同色

咁就15分鐘

諗唔明

60路

翠如35都黎啦

5集裡面最威係呢次

做緊廣告啦

老

10分鐘咋

秋天總是白色的

點摸佢都記到

八婆好串, 細細個睇你做戲

包下 係串d 咩？

保鮮呀

防腐呀

點解而家個廣告無鈣質舞

遲鈍過do姐

一個禮拜開一日

人地唔洗食租

白tee都要排隊

好光

真。旅遊節目

Do姐著白T會唔會透bra

我著雞仔嘜啦

真係唔識欣賞

DO姐去SHOPPING

U記大把啦

do對波

屌成個mj咁

呢個look準備跳舞？

u記咪算

淘寶啦

比人試兩試會唔會變黃色

著左上身又覺得幾靚 不過一定唔會用呢個價錢買白tee

do姐個樣好似大蛇丸

do 姐急步跑上斜路個動作好少女

米

做乜行donki

咩價錢？

瘦著T真係好睇

好好行wor

btw，donki岩岩新加坡開左舖，幾時黎香港
日日行don don don, donki, donki hote

送咩畀洪狗

又到左翠如行藥房時間

飛機杯

日本女人？貓

但呢個係人都會去啦
行mega donki好正，
東京我覺得淺華草果間最好。

脆魚教人行驚安
香港人仲熟過你啦

唔識搭地鐵

去cwb抽

抽扭強

動漫心

買藥妝一定去daikoku drug

用majica

龍珠超

C君真係識

得5集咋咩？咁趕嘅

東京站地下街

去第國

三連

菲利

脆魚行驚安似返知香港遊客做既野

扭應該平好多

扭蛋去成田機場地庫
或者bic cam/yodobashi，有d舖會有好大個扭強機

屌你通常兩隻一樣都走

中到既話

最後一集黃翠如，最後一集日本

兩個半鐘車去食烏冬

Do姐岩

上次喺東京睇 扭要¥200果啲 買要¥700

東京間7層驚安 邊度有？

翠魚做呢d sharing好好多

整鳥冬，統一譚仔

香港既麵

澀谷

涉谷

2000

我當你有5隻要扭
可能買晒都未抽到

頂你人生

擦鞋

渋谷5月新開左Mega Donki
渋谷有10層樓Tokyu Hands+Mega Donki

淺草都有間比較闊落既幾層Donki

當你嗌左2萬 估唔到有人嗌2千

擦do姐真係好撚好笑

又抽

以為佢地話佢地d墨水係裡面

仲提鈣質舞

奶到do姐個西立立令

陸永認真覺得Do姐係人生教練咁

馬明

馬明來了

正常啦有個前輩

但唔反感
點解會咁

do姐有老公未
可唔可以揀我

鈣質舞要抽到幾時

海柒王舉手

因為do姐真係有料

太自然

又smartone廣告

一條紋都冇

哼左成萬既碟一下

陸永
時間停頓

Do姐真係識好多野嘅

下集丹麥馬明

呢個真

丹麥

馬明把口

食藍罐曲奇

雪雪雪個5集應該好悶

周圍走
人生閱歷滿分就濟

馬明好正

之前d女星話馬明口花花到連茶水阿姐都撩

agger

唔想睇佢....
換上洪永城

得罪講句, 睇脆魚拍埋fama do姐做節目搞到對佢好感度升左少少 (本身冇咩

其實睇睇吓都唔睇咗D 咩....內容好似可有可冇.....

夾馬明應該都好睇

日本篇個製片黎左香港廿幾年d廣東話都係講唔正

呢d鐘數你想有咩內容
有野笑下輕鬆下就收貨架啦

比較著重啲 gag
今集無乜

呢套唔係笑片所有gag都係即興
即興即係冇度過咁時多時少好正常姐
你地抱住一個輕鬆既心態去睇而唔係去抱住一個睇棟篤笑既心態去睇啦

馬明
丹麥 想去

今集得烏冬好睇 其他好急

頭先陸永講段嘢唔似擦鞋
我覺得佢係真心佩服do姐

佢地坐個草地喺邊知唔知
想去影相

真心翠如拍旅遊節目真係好好多

成日想懶搞笑但真係awk 到...
柒到唔敢睇

睇佢陪笑都正

脆魚>>>馬國明

其實佢地唔只一次訪問講過
do姐平時真係當佢地係朋友咁
見到就會問下兩個女點 大得快唔快
分享好多以前拍戲既經驗俾佢地

利申 之前農夫開show
見到do姐有去 6永仲改歌詞唱佢 見到唱親鄭裕玲三個字佢都好激動

上網搵晒佢地d訪問黎睇 6永真心服佢 唔係講笑

仲有話 6永會SD兩個女D相俾DO姐同D老友分享

覺得佢地上集脆魚話買完d密瓜定刺身,寄去do姐屋企一齊食係講真

真心覺得do姐好好人果D 會好大方教D後生野
好少D呀姐會成日同D後生打成一片

TVB真係冇乜人好似農夫加Did did咁可以咁有火花又高質好笑，唯一諗到都係森美小儀
唔洗講呀Bob米奇老鼠etc.好冇新鮮感

今集

Do姐真係乜都識咁

miss左可以係邊到睇返？

片尾 4個一齊舉左手影相

係咁試食

一定係c君提議

我都有去～ 而且Do 姐真係好難得坐到完場，佢本身係早瞓人，我個晚見佢過10點後係咁放蚊，但都支持到完場～

上一輯無睇
見你地咁講diddid同農夫關係真係唔錯

btw翠如有d慘
平時d旅遊節目就咁介紹下 講下好食做下花瓶就ok
今次拍著一個見多識廣＋兩個轉數極高
搞到佢個定位好奇怪
成日係隔離笑但係一d用都無

脆魚0係中間平衡下，其實個作用都好重要。

我覺得佢哋拍黃翠如好好睇喎
個定位啱啱好

睇埋後面果十集，可能就覺脆魚個位都唔係易取代

我覺得對翠魚呢鋪好感度上升左
拍埋農夫真係唔易做
睇得出佢比人係咁抽水同恥笑都冇動真火
比着其他女星應該唔係咁易做到 仲要佢本身唔係走諧星路線

翠魚

翠𠽌/𠽌如

佢有線做旅遊都輕鬆搞笑
自然唔造作

我乞生仲有無機會見翠如拍返這個世界那些人個type既旅遊節目

翠如係要負責做反應彈
同有多個女性係隔離陪住do姐 做個中和
唔好拎上次農夫上學去黎比 果套個主角係農夫
Do姐都係最後先客串飛英國

其實我覺得d讀白好多餘 do姐我送比你都係

不過Do姐真係肯飛去睇佢2個,佢2個的確好開心

翠如飲水個到笑到 我都笑埋一份

農夫兩條友冷面笑匠
冇個人係到笑下個氣氛會冇咁好

個店員

我覺得出左馬明預告
佢同農夫都唔係好夾

開心果

飲酒果陣翠如同陸永係咁對望個樣好正

可能我本身冇唔鍾意黃翠如
睇佢哋四個真係好開心

Do姐>農夫>翠如
但係翠如有時又會聯盟返do姐>農夫
又有時do姐+農夫>翠如
好有效果

下星期馬明好似攝咗喺中間
冇咗上面嘅變化咁
雪雪雪都應該會差唔多

有馬明睇農夫變地底泥

陸永好撚慘

梗係唔中啦

點解會換馬明既？
三男一女咁怪

係囉 翠如做最下把都幾好 之後兩個男應該唔會點比do姐農夫串或者串番農夫

有冇人已經掛住脆魚

農夫變地底泥

丹麥正
咁先係真係去旅行

條褲入面果d靚

屌你c君

日本真係睇到悶

終於有得睇靚仔

小馬

丹麥其實都幾悶

馬明真係唔係好夾農夫
屎忽向北更加唔敢睇

cctvb應該拍多d其他地方旅遊節目
下下日本

多左咁多介紹

想睇瑞士

陸永個look 好奇怪

馬明好似唔太夾

你條柒頭淨係識去埋D垃圾國家姐

指

指!

焗西褲

馬明做乜勁

馬明真係好靚仔

Do姐三寶

北歐女人隻藍眼

去丹麥會唔會介紹藍罐曲奇

睇得出點解要翠如未

馬明戇鳩鳩咁

個樣好似殘過日本果陣咁多既

攝鏡咁

掛住脆魚了

午餐肉

鳩毛頭

屌馬明

？

係咪搞緊演唱會？

好撚柒

馬明onqq

馬明擦到

唔明就乖

醒呀

馬明條pk

真係幾 exquisite

幾柒下

馬明視帝級演技

好做戲

好似賣飛個時係丹麥

農夫成對紙紮公仔咁

但c君冇變喎

馬明其實唔洗扮on9,因為佢應該係真on9

又酒又茶

岩囉 開始plan緊d野

馬明又扮on9仔

錫蘭

大笑咗

人地有賓穎

你以為你好幽默 ？

c君

好似冇人串馬明

C君又黎欣賞自己

馬明又擦

幽默感呢家野....

串返C君

屌好煩

無人以為喎

Wow

wow早左

唔串馬明唔好笑

嘩～

睇佢地兩個互幫對方好過癮

馬明和應到C君

農夫自己俾面

變返農夫做下把位

冇人以為

Wow 做咩唔串馬明姐佢地 錫住佢做乜

馬明都咁蕭正楠點算

冇人以為wor

但而家佢地分成兩派都好好笑

地底泥

係咁:無人以為喎

馬明 >>>>>> 脆魚
脆魚淨係識笑

大家知道翠如有幾重要啦

did did又唔會jer馬明 淨係得農夫得閒先抽下水 無乜氣氛

好有默契好正

幾好 換下咁

弊在馬明唔識串返佢地呢

今集啲冇人以為好撚好笑

我覺得脆魚好笑過馬明

想念脆魚

脆魚真係好D

農夫串脆魚好好笑

馬明好似真心膠

啲cut in獨白好尷尬
幾時cut晒佢

都話

6wing好似樣衰咗

我都覺，有人無聊

翠如好睇啲

好似無化妝

殘左

其實脆魚農夫都冇問題
係馬明唔慣

do姐講冇人以為個幾下好笑到喊

日本好笑啲

c君想插入插唔到
個樣

條褲濕左

好好笑

呢個shot 6wing又正常返

你無比人讚過

唔覺

間舖好特好靚

但你唔可愛

6永好謝喎
完全得C君入

長闊高都一樣

間鋪嘅位置正到

C君自抽

今集勁靜

打得多針

一條紋都冇

有脆魚好笑d
其實如果do姐, 農夫, 脆魚同雪雪雪5個可能好睇

少少生都冇

up乜9

6永好正 笑到

兜呀兜

生理需要

up乜鳩

6永係堅攰

一件都冇生過

串do姐塊面
笑死

mud9

兜唔到

笑到肚痛

笑撚到仆街

6永1999

中國風

同得農夫多 搞埋啲低級趣味

講真話？

陸永真係好靜
咩事

馬明忍唔到笑

今集好撚好笑

好鬼低級

成面紋都話冇

丹麥好靚呀

6永D轉數慢左幾倍

真係好低級架姐 你幾隻野

低級！！

6永去到咁遠頂唔順

馬明真心膠

馬明真係好撚呆

有冇人知6wing頂帽邊度有？？？

馬明做擦鞋仔好黑人憎
證明農夫個 role 都唔係個個做得掂

呆到

wa屌

6永做乜鳩

唔洗去深水埗 唔洗去淘寶個啲店鋪可能有

賓穎係咪鍾意馬明夠呆

6 wing呷醋

悔氣

扮姐 幾攪笑wor

大家咁話啦

6wing好慢好慢好慢

大家咁話

陸永好累搞乜

6wing 笑死

陸永係咪病

cheap精

快樂快樂

快樂快樂個樣

Cheap精哈哈哈哈哈哈哈哈

想睇do姐個頭快樂快樂既圖係點

do姐個頭 快樂快樂咁
即係點

快樂 快樂

cheap 精

樓都未送

係咪長輩圖

我都想睇

同啱啱個間舖一樣既

咩叫快樂快樂

刷鞋個part 好明顯劇本黎啦 咁都有得憎

好天真

睇上腦

馬明剩係黎背稿刷鞋

農夫同馬明唔夾
冇乜火花

馬明d眼神

不如話 好似你等視帝一樣

好mean

劇情需要都乞人憎，係未咁憤世嫉俗

落地獄啦

好搭枱feel

exact7ly

睇下又唔睇

同翠如熟真係唔同啲

好句

鬼佬版Do姐我送俾你

同你 d 劇一樣

黎睇同雪雪雪仲難睇

翠如係一個fd跟佢地去玩
馬明係上賓

即黑面

又要標準

同上星期差好遠
上星期真係笑住睇足半個鐘

的而且確冇上個禮拜咁好睇

講得標準過日本仔

黃翠魚其實幾好啊 又肯做下把位

馬明冼左落地dllm

滑到跌落地

以為會串馬明樹熊樣

滑不溜手

都係翠如夾d
做旅遊節目好笑d

要睇do姐錫唔錫雪雪雪

馬明悶好多

馬明暫時真係麻麻地

滑到冼手

片尾個shot馬明好似攬住c君咁

馬明唔知係咪毒得滯好有背稿feel
翠如真心得黎自然好多

馬明抱c君

似係個仔坐係老豆到

dklm 笑到仆街

抱住個細路咁

聽日應該會好D

好多野都唔俾農夫介紹 我諗應該係想俾馬明多啲野講 唔洗好似陪企咁 剩刷鞋

佢地同雪雪雪都熟嘅我諗
見佢有幫c君慶生

下個禮拜應該差唔多

馬明每次介紹都好背稿feel

跟劇本做就唔可以黑人憎 ？
事實佢真係唔岩feel

可能反而仲好

我驚無稿比馬明佢會毒到無野講到完場

同埋佢真心唔識搞笑

馬明唔會串人，d人又唔會串返佢
所以先似搭枱

無計
翠如同陸永互稱家姐細佬
馬明就特登揾返嚟未合作過要就住就住 點比

農夫好易同人frd 你同佢傾計都係好似好熟咁

應該都幾攪笑

黎喇黎喇
大家開始懷念脆魚了

馬明上次都無咁尷尬 點解今次會咁

雪雪雪反而唔擔心 同翠如FD得 實會同雪雪雪熟 起碼會串佢

多咗馬明成集都好有尷尬嘅氣氛
笑都笑唔出

農夫仲可以用脆魚串番雪雪雪，
應該效果唔差嘅

係
Fans搭下咀都好似識左十年咁

應該真係角色設計要佢係咁

佢要同女先放得開
明明佢對胡杏兒 楊怡個陣唔係咁
又我愛你 又最愛你咁

但都冇農夫搭脆魚咁好睇

馬閒>>>>>脆魚

如果農夫加馬明三個男一齊應該好啲
有do姐就要加多個玩得嘅女做下把

好似預告摸do 姐隻手咁， 如果係脆魚又係側邊負責笑

馬明同佢地再熟d 應該好過脆魚

今集悶 雖然介紹啲嘢幾好睇

其實有5段電視冇播到既片
懷念脆魚既可以睇番

本來都唔覺得脆魚差

今集完全唔掂
馬明又似搭枱
陸永又不在狀態

同農夫比脆魚係冇乜效果
但係成個組合好有火花

今集有馬明真係一般

農夫同馬明唔熟要就住就住 佢兩個唔去盡就唔好睇

DO姐6wing搵隻狐狸精返去屋企

其實點解雪雪雪要叫雪雪雪？

一定啦
唔明做乜要懷念脆魚，爺爺咩？！明明人地仲健在
而且根本有Fama同Do姐已經夠曬數，
絕對唔需要好舊魚

我覺得有馬明呢集好好笑喎

Agger

你以為D人一定懷念脆魚啦？！
無人以為喎～！

其實我覺得轉下人幾好喎

農夫好正

翠如：

今次應該係6wing不在狀態＋同馬明未夾過所以效果無咁好
脆魚同農夫本身熟又夾過又會玩埋一堆先會咁多笑位
你見脆魚成日同C君係後面玩埋一堆就知

馬明睇得出好拘謹
好似想格硬keep住個靚仔形象咁

佢地三個勁熟

今日悶悶地

C君生日

其實黃脆魚做返旅遊節目明顯無咁大壓力係好D既
馬明就真係除左拍戲乜都唔識

馬明呢集幾好笑喎

巴打幾歲？

要幾天真先會覺得馬明係真純情

好想食呀

反而覺得今集介紹內容有啲悶 陸永比較攰 都幾好笑吖

溫書未

5:27 Do姐掹開個

蜜瓜嗰個笑到傻 墨水6wing自言自語又好好笑

個排搞concert 可能通頂通得多

中學畢業未

唔格硬俾人馬明講，成集都唔知可以有幾多個鏡頭

又唔係忠粉，撚知

唔洗粉都應該知喎大佬,個廣告比人笑到依家

呢樣洗鬼fans,真係小學生先會唔知

你以為忠粉先知咩？
無人唔知喎

就算唔計脆魚同農夫熟落呢樣
佢本身以前做開d freestyle嘅旅遊節目，識得用玩嘅心態去做，自然唔會咁背稿。
再加上佢自己都唔係d好顧型像嘅果類藝人，肯玩得放d，比人玩又唔會介意仲間唔時會自嘲埋一份，所以拍住農夫自然會容易有火花
但係馬明太顧型像，睇佢個trip個打扮就知，本身又只係拍開戲而唔係做開綜藝，所以唔識放住玩之餘仲好似背稿咁。就算農夫想玩但係個gag去到佢果度就好似俾水淋熄咗咁，拘謹到佢唔會玩人之餘又無比機會人玩吓佢，結果自然係差好多。
到雪雪雪應該好少少，因為脆魚關係佢應該會同農夫玩得放少少，但始終佢都係顧型像果類所以應該都無脆魚咁好笑。

馬明好撚假,同埋DO姐都唔串佢
搞到得農夫佢地兩個炒熱下氣氛
變左冇咁好笑

點解唔係真
佢真係好毒撚性格 比農夫潤佢都唔識反駁

地平線上這個世界那些人
可惜無可能再有

我覺得馬明好睇
你地唔好咁先入為主得唔得

唔係話唔好笑
不過我係覺得馬明x農夫可以再好di
(當然唔係脆魚個種style)

連個廣告都未睇過, 應該真係好年青

do姐一近鏡就好得人驚

遠鏡都得人驚啦

點解搵馬明
真係好悶佢扮夠天然呆未

遠唔會既......好遠既話

無翠如差好遠

無咩火花

街市遊樂團

2011先有第一個街市

悶悶地

佢d衫幾靚 遠睇可以中和番

講酒C君精神啲 但馬明都係背稿

而家先知gin中文叫氈

比你班人知翠如幾重要

真係好垃圾
一尾扮型

陸永飲酒係最好笑

有d那

唔好好似專家咁既樣

今日6wing叉哂電

c君個樣好似識咁

陸永扁曬嘴

馬明唔識飲

醒神好多
陸永飲到個樣那口那面

陸永:仆你個街黎丹麥又要試威士忌

又飲酒 之前北海道仲未玩夠

以為話佢地唔賣樣

個3隻男飲到個樣好似好哽咁

Do姐想飲埋c君個杯

C君睇落真有飲開下

成日都要佢飲lit

我淮你地掂我

連登冇哂人

馬明講野 又學佢地 但係

係咁抽

真係唔覺無人

心穎bb

快d完馬明
冇哂連登仔睇

馬明好呆

裕玲BB

溫岩傾off like

同脆魚差好遠
脆魚響後面聽都成日比表情交戲

One arm king of knife

去完丹麥仲有無返翠如架？
定係做完架啦

完㗎啦

好似仲有雪雪雪

頂你唔駛but

dllm although唔駛buy

Although

真係好悶

烏喱單刀